【世盃倒數36日】摩佬：C朗可領葡萄牙奪世界盃

【體育】展望祖國葡萄牙的世界盃前景，曼聯領隊摩連奴直言基斯坦奴朗拿度可率大軍封王。

作為2016歐洲國家盃冠軍，葡萄牙強勢出征俄羅斯世界盃，爭標機會回升，皆因大紅人基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）經過季初一輪低潮後，今季各項賽事已轟入42球。「葡萄牙的陣容很有趣，沒有C朗，一切免談；只要有他，不可能也是可能。」摩連奴對前弟子評價甚高，直言國家隊捧盃並非不可能。 「同一道理，阿根廷沒有美斯的話，爭標便成空談；有他的話，他們會是熱門之一。」不過，摩佬似乎較看好巴西：「相對而言，巴西的陣容最平衡，技術和心理上，他們既有天才球員，也有硬朗鐵漢，防守嚴密，前場有尼馬、菲臘比古天奴等，質素很高。」

弱智仔,尋日news咪36日囉